【土瓜灣﹑何文田﹑黃埔 已出現確診個案】

推到記者問衛生署

暫時 18 個案中，3單係幾日內出現於九龍城，而且地域相連什近，唔係一單係旺角，一單係黃埔，而係連住咁 黃埔﹑何文田﹑土瓜灣。

想問衛生署:
1. 如何在社區大爆發前，「預先」加強力度打斷傳播鏈?
2. 會否安派人手進行消毒? 何種級數?
3. 三單個案有沒共通性? e.g. 交通工具 / 街市? 會否安排人員到懷疑地方採樣?
4. 如力度不足，令「黃何土」社區大爆發，會否建議當區市民在家辦公? (我知係廢問題，但有時D老闆係要理由)

自推

直接問九龍城區會唔會宣佈疫區

仲依靠衛生署？
全部都係呃飯食
無人真係把關做嘢

九龍城區好多藍絲廢老
肯定係有人上完大陸之後播毒

消滅老鼠芬票倉